lihk 係咪會摺埋an 個高登app

剩係做lihk論壇， 高登又少一堆人， 高登根本未ready go digital , 原來佢今日都係靠third party app 撐起 ， 真係垃圾

支持